AirPods 2 開始出貨了！加入黑色版售價不變！

萬眾期待的 AirPods 2 有很多傳聞，最新消息指 AirPods 代工「英業達」已開始出貨！那就意味著 AirPods 2 很快便要來，而且這次更可能加入新的黑色款式，定價可能仍維持在 199 美元。

最消的 iOS 12.2 Beta 中，更發現了 AirPods 支援 Hey Siri 功能，相信 AirPods 2 其中一個改進就是支援了 Hey Siri。其他消息指出 AirPods 2 會支援快速充電、無線充電、健康監測功能，至於最終的消息可能最快也要到傳聞中的 3 月 25 日發佈會才有消息了。

Sauce from :

耳屎

好煩呀講撚左年幾都未出
得d傳話
Airpower又係
仲衰撚過支那公司

Dllm 又話出貨搞到我拎住你個post 去apple store 問。

比人笑到臉都黃

笑撚左